便服日著鄰校校服返學 miss唔畀我入校門

明明已經拆咗校章
哩家淨著住條boxer上堂好凍

樓主貼文為口語，
「哩家」亦可「而家」之意，
故是次粵言文應為無誤。

咁撚樣俾人騎劫

開學無耐就便服日 你學校都幾有創意

垃圾學校嚟